我認自己係中國人就係愛國?

咁我認自己係香港人又係咪好愛港

正皮
連登邏輯好難搞，講事實出黎又話你五毛